啲狗仔個腎係咪好好？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

啲主人一日帶佢出街屙一次尿咁大把
一日淨係屙一次尿😱

maybe

唔得囉，一日要起碼疴幾次尿㗎，一日疴得一次遲早生腎石

我個腎算健康 多謝關心

😅